男人去到20歲尾真係要開始養生同保養

有冇人明？

10

每個人體質唔同 不過保養下係好事

你一個星期打J總數係？

1次

一星期一丁
至少跑一次步
唔飲凍水
唔煙少酒
湯水(配合體質飲，炖湯就一般都啱飲)
一日6杯水(視乎出汗量)
1點前瞓而足夠7個鐘

食生果、菜同魚
皮膚會好

體能直接大跌
如果唔操
要抖到夠先射得出第二次

照鏡見到自己個老樣真係好sad
廿到尾三十呢幾年殘得好快

有做運動唔煙唔酒

都出事

發覺頭髮開始少

仲有好多喇…皮膚暗啞…記性唔好
係開始連keep住做運動都難減磅
真係老喇